\begin{itemize}
	\item Zeitaufwändiges Debugging benötigt 
	\item Holzverarbeitung gestaltete sich schwieriger als gedacht; Schrauben berührten sich ggf. im Holz
	\item Testleiste defekt $\rightarrow$ wahrscheinlich wurden beim Testen die LEDs überlastet, aufgrund des fehlenden Kondensators. Daraan ist die Wichtigkeit eines Kondensators zum Filtern von Spannungsspitzen erkenntlich.
	\item Speicher des MC voll $\rightarrow$ Optimierung war nötig; Redundanzen verhindern
	\item Verkabelungsfehler (falsche Pins) führten zur langen Fehlersuche
\end{itemize}
